你哋點唱字母歌？

1. ABCDEFG HIJKLMN OPQ RST UVWXYZ

定係

2. ABCDEFG HIJKLMNOP QRS TUV WX Y and Z

我自己唱開第一款
但身邊好多人都唱第二款
去到LMNOP 一句連住哂好un耳

ABCDEFG HIJKLP QRS TUV

Giannis Antetokounmpo ~~~~

我唱開呢隻

我唱開variation 1

點解好似個個都唱第二款

幼稚園先會唱，背佢D順序好似對之後嘅學習完全唔多有咩關係，反而讀音先緊要